[史匹堡新作]West Side Story夢斷城西2020年12月上映

好期待

伯恩斯坦寫既音樂真係好精彩
當年電影完左之後
搵左當時美國最top既聲樂家再錄音
伯恩斯坦親自指揮
最精彩係Carreras唱Maria

Somewhere同One hand one heart真係聽到喊

男主愈黎愈似夏蘭特

Carreras版
有今生冇來世

You went to G major instead of F major!

啱先喺viu6睇完舊版

屌, west side story有齊晒政治正確既所有野

冇同性戀喎

希望12月可以喺imax睇

有nigger 政治正確了

The movie features Tiera Skovbye, Zooey Deschanel, Joseph Gordon-Levitt, Craig Ferguson, Leonardo DiCaprio, Leonardo da Vinci, Avril Lavigne and Selena Gomez.

TONY: (Spoken) I, Anton, take thee, Maria . . .
MARIA: (Spoken) I, Maria, take thee, Anton . . .
TONY: For richer, for poorer . . .
MARIA: In sickness and in health . . .

TONY: To love and to honor . . .
MARIA: To hold and to keep . . .
TONY: From each sun to each moon . . .
MARIA: From tomorrow to tomorrow . . .

TONY: From now to forever . . .
MARIA: Till death do us part.
TONY: With this ring, I thee wed.
MARIA: With this ring, I thee wed.

Make of our hands one hand,
Make of our hearts one heart,
Make of our vows one last vow:
Only death will part us now.

Make of our lives one life,
Day after day, one life.

Now it begins, now we start
One hand, one heart;
Even death won't part us now.
Make of our lives one life,

Day after day, one life.
Now it begins, now we start
One hand, one heart,
Even death won't part us now.